未來外母發癲 話我唔提親

女友搬左黎同我屋企人住 然後通知左會結婚大概半年 每兩星期keep住上外家食飯 打好關係熟悉下 兩方家長未見面食飯 最近開始睇酒席 女友問未來外母圍數 未來外母發癲小爆我未提親 火都黎

未比錢囉即係 唔撚洗比禮金呀？

咪係囉，貨銀兩訖

係佢個女到落訂